大家點睇係外國讀書但exchange番香港ge人

身邊有個係外國讀書但Chinese new year, easter, term break, reading week, summer, Christmas 都番香港 嚟緊仲exchange番香港 又永遠都淨係同香港人玩 究竟咩心態

間學校又會批咁戇鳩嘅

入唔到咪exchange翻來讀咯

其實我都想諗點解 好似仲要成堆香港人都係咁exchange番嚟

心諗大好機會俾佢哋exchange點解唔去下其他地方 嘥晒D quota

澳洲大撚把！成日話香港紙水低。班on9呢三年幾以黎不停返香港，又唔計國泰張機票貴，Qantas同SG都只係平少少。好啦，咁呢班仆街呢返到香港就中環，老蘭，尖咀夜夜笙歌。。。生活指數香港全球排第四呀 咁叫省錢？我真係睇唔透呢班香港人想點

香港真係多有錢人

人地有錢關你鬼事咩